究竟係邊條仆街發明蚊

屌你老母想落樓下公園靜下都比啲仆街蚊咬撚到仆街
間戇撚鳩M記又唔知點解會有蚊係入面 想食少少野都唔撚得
屌你老母

究竟邊個發明人 唔發明人咪唔會比蚊咬

你老母囉